如果林鄭當選左，女權撚出唔出黎慶祝好

鄧佢地慘

關咩事